收到offer喇

轉工少 終於頂唔順出去in左幾份
最近有份有offer 講晒package 咁我accept個offer啦
到我問返佢會唔會有black and white俾返我 佢就話冇 要我confirm左個到職日期先draft contract
因為聽啲前輩講話最好佢有晒confirmation先遞信 如果唔係你遞左信 佢突然cancel左個offer咁咪大檸樂?
而家信就遞硬ga la 但係想問下咁多位而家轉工係咁?

驚咪簽左先

灑脫d啦 驚呢樣驚果樣點得
有不了咪辭左職再搵

係 多數第一日返工簽返

其實black and white簽左又點,都係無保障
佢1個月內可以即日炒你
所以其實無得驚